土申可可既歌其實ok 但係佢個人好7 又逼我唔想聽佢既歌

好撚矛盾 有無人都一樣